【樓爆2018】發展商腳震😨！Napoli 趕上樓書跪求買家買樓

股市波動，無礙住宅新盤推出市場。元朗錦田北PARK YOHO Napoli樓書昨已突擊上網，今隨即首度安排傳媒參觀現樓示範單位，料周內極速開價吸客。

新鴻基地產（00016）副董事總經理雷霆表示，項目料於周內正式開放示範單位，中秋節前後開售。新地代理總經理陳漢麟補充，該盤提供712伙，開放式至兩房佔近46%，而有約37%為三房，四房佔約5%，特色戶最大面積1,873方呎。

上址最細開放式特色戶面積僅228方呎起，標準戶由250方呎起。據悉，上述兩個面積均創系內樓盤同類單位近年最細。

買一送一應該ok

2007年個價會考慮下

一Q清是常識吧

有錢都唔會買呢到
但呢到又標榜豪宅式
要樓爆又好似過早
香港人仲未透支

lm 等時光倒流價

夜晚個浸牛屎豬屎味真係唔係人人頂得順...真係要24小時關窗開冷氣...

你估啲牛真係周圍都係既咩鄉下仔

dllm 隔離成個養豬場係度呀傻仔

咁係牛屎定豬屎丫傻仔

錦田 228 呎

咪又係屎, 你食過知道邊樣臭d ?

牛又周圍痾, 豬又係咁痾...呢個盤係與臭屎味為鄰, 你買啦

人咪又會痾屎
你唔好話廁所臭唔住

你訓廁所? 定係屋企仲用緊痰罐?

一睇就知你係 agent 啦垃圾
養豬場同自己個廁所比

咁你係咪訓豬欄

睇上邊我留咗咩先啦child登仔

dllm 你開放你屋企個廁所俾豬入黎痾屎啦

一有人講d 不利消息就係到吠
用豬場黎同自己廁所相比

一係你就 on 9到極點，一係你就係打手
講2句有錢唔買就扮中立。根本個盤目標客就唔係有錢人

叫你望返上邊
用下腦好唔好

回應左你啦垃圾
係到吹噓未樓爆香港人還有購買力

講一句有錢唔買就唔係打手
過主啦

一睇你用豬場同家用廁所相比就知你 on 9啦

正正常常一個人根本不會咁相比

都講左，一係你打手，一係你 on 9到極點。
我覺得你2樣都係

講2講又 child 登仔

又無論點又垃圾
死返去你做 a a狗啦

又700伙
點解Park Yoho 賣極都仲有

賣到就黎變哂現樓都仲賣緊...話哂都新地...你諗下係咩原因....

新地樓都無用 離元朗站太遠唔方便
揸車出九龍又要行條貴到離譜既大欖
真心不了

不過退休住就一流